［急！］有冇英國巴絲試過要去ryanair lost & found

是咁的，我同女朋友今日搭凌晨機返英國，我地趕住落機搞到佢唔記得拎頂帽 跟住我地去左機場問，個counter話ryanair外判左失物認領，唔關佢地事 我想問下有冇人試過搭ryanair漏野係搵得番既經驗？

頂帽對我女朋友黎講好有紀念價值

有冇人路過幫幫手

咁你有冇登記先, 你唔登記就點都無用

佢就咁塞張紙仔叫我call個服務中心，但係我google過，大部份失物經左個外判公司都凶多吉少

其實我上黎問都係想知有冇人試過係call完個服務中心冇食到白果姐